Převádí mezery na nedělitelné mezery, nahrazuje anglické uvozovky za české

- dělení předložek u slov doplněním nedělitelných mezer mezi předložku a následující slovo
  - seznam předložek u kterých dochází k úpravě
  - k (K)
  - s (S)
  - v (V)
  - z (Z)
  - o (O)
  - u (U)
  - i (I)
  - a (A)
  - na (Na)
  - pod (Pod)
  - před (Před)
  - za (Za)
  - od (Od)
  - do (Do)
  - po (Po)
  - při (Při)
  - příklad pro HTML formátování: V ulici >>> V&nbsp;ulici
  - příklad pro TEX formátování: V ulici >>> V~ulici
- psaní číselných řádů - mezi čísla vkládá nedělitelnou merezu
  - příklad pro TEX formátování: 10 500 >>> 10~500
- mění anglické dvojité uvozovky
  - z "text" >>> „text“
